龍門腦細：會幫Marco手足比暴動罪官司費

贏哂

渣哥踩單車.jpg

召喚渣哥

好想知大渣哥班人會唔會夾錢比堂費

狗咬狗的曱甴私了案

龍門老闆好正！

佢就係因為咁好人所以俾人屈左咁多個月先忍無可忍告鳩佢
而家又咁好人以德報怨
老細仲未學到教訓
條撚樣同渣家軍唔會放過你嫁

應該私底下屌緊龍門做壞規矩

佢呢d真正做到無忘初心
一直都係企係手足果邊
無為任何事而改變

私怨L where??

渣:做show張

無撐錯龍門

黎緊依幾知星期 見有位就份去幫襯

邊有人咁撚好架 屌你老母

鬥黃黃店老闆們:屌，龍門玩嘢咩，拉高哂個標準仲點分化

真正鍵盤戰士

官司錢會好貴

畜牲渣狗軍去撚咗邊呀
幫你哋答埋：

龍門無米芝連無資格做黃店

乜咁浪費acc呀

渣家軍/anita講兩句

希望Marco手足可以回頭

好想睇渣軍點講

推
白兵 渣哥嗰啲縮返埋啦

唔講黃藍淨講味道，其實龍門真係好食咗好多
不過咖啡好撚難飲，下次飲好立克算喇

腦細有好努力係味道呢part
只能同佢講聲加油

先唔論龍門張生嘅目的 但佢呢吓公關技倆真係嬴咗

好撚勁 好耐未響香港見到咁撚勁既公關

渣哥慘敗

換轉渣哥 水門一定就割

你呢啲真係正宗撚樣
唔幫你又話暗共 幫你又話公關

講緊你老母同曱甴雜交生左你件賤畜出黎？

比少少羞恥之心
希望手足唔好成日借住係黃就呃人啦唉
有咩難題咪拎出黎講 大家會幫 無必要咁樣丫

不反了

渣家軍

以德報怨
同
以怨報德
的分別

型撚到癲

渣家軍又蝕章 可能仲R緊水夾份幫marco哥籌誹謗堂費當做PR 點知比張生一下企出嚟揹起暴動官司費

今晚的人渣哥：屌你老母龍門

渣狗公我贏字你輸是常識吧
一陣又衝出來屌人收$1扮晒野云云

人渣軍收皮

臭西anita wong:貓哭老鼠

隔離post啱啱先block咗

Agger

正，又block一隻

公關從來都唔係問題
你好定壞都要做㗎啦
你講到成個貶義詞咁

真食黃店撐手足

可以叫即磨

我屌你老母啦 公關中性詞黎架傻閪
做SHOW先係負面詞呀白痴仔
真心讚龍門老細都要俾你屌係渣家軍
死文盲傻閪

又迫害渣家軍

條友一向EQ 0分

真心幫人嘅公你老母關咩九唔撚搭八

真心好大方

100毛咁撚多MKT budget 都唔分啲比渣狗拎去攞彩
水門陸陸雙臭閪，食人血鏝頭食到帶撈買GTR又唔錢Marco哥打暴動罪

人閪Anita 有錢買Hermès 又唔幫下Marco 仔

同支共一樣

原來真係弱智傻閪黎
直接貼LINK不解釋

一、公關是什麼？
公關意思為「公共關係」的縮寫（PR: Public Relation）。廣義而言，所有與外界的溝通及交際，都與公關有關。除了傳統公關較注重於報紙雜誌、電視廣播等傳統媒體的工作，近年公關更加強互聯網方面的發展。

透過主動的公關活動策劃、對查詢的被動回應等的溝通及互動，優秀公關人員能逐步為企業或機構與公眾建立良好關係，提升自身形象；面臨危機時，公關亦能即時作出應變，盡快了解事態源由並評估現況，從而選擇最恰當的解決方案，將負面影響降至最低。

由此可見，只要是與社會有接觸的組織，不論是企業或政府部門需要公關，即使未完全踏足社會的社團學會等亦需擁有大學公關。

水門G啲GTR 呢

人渣同大陸雞呢

咁都可以屌

我都等緊 尤其lets jam 同黃水門

真心想睇下停經老閪Anita Wong 同死暗星Vivian kwan可以點死撐

相信張生

張生洗唔洗咁型

發現全部都係一場戲

Marco好可能就係龍門啲靚

Fb見親啲人share 話龍門點衰，從來唔會share 依類

縮返入老母個閪度啦

因為好多都係人西互含

渣狗：屌你老母，饅頭張

又俾個渣哥搵到黃之鋒整乜尻黃芝丼
其實黃之鋒個D冇留意架咩 唔出聲？

Where is 渣渣兵？

咁孭暴動罪係咪又係一場戲

渣家軍新風向

永遠唔食渣哥光榮

水門雞，新警員，陸陸鳩煲

張圖

唔好習慣開gps

想知果條傻閪上星期撞咗咩板

贏曬

仲有新警員&甜一刻

全撚部都係熱狗

marco搞團購呃錢

[多圖]暴動手足Marco Yeung混入太古黃店團購Group斂財

3月何妖搞23條街站
條臭閪親口講23條關佢咩事

5月立國歌法冇出過聲
6月立國安法又冇出過聲
12位手足送中又冇出過聲

然後屌人唔夠「黃」

咁撚仆街？

#63400 wishmaster
上年block左你 但唔記得打原因
今次終於有證據

根本就係國家隊

贏L晒你
俾我係Marco Yeung 就真係拎龍門錢去打官司啦

同振美一樣

如果我係當事人 就算坐監 都唔會道歉

記仇都係咁話

無跟到，點解基隆茶餐廳嗰名刪咗？

勞工組真心要講兩句

見佢近排收咗口就由佢啦

又一深潛左

仲會block 埋你

留名睇今晚let’s jam出po

算啦
渣哥同龍門本意都係撐黃圈
無乜必要出嚟批鬥渣哥
正如之前都唔應該批鬥龍門一樣

唔需要大家雪中送炭
但係都唔駛落井外石

要相信黃圈良幣會驅劣幣

渣哥係熱狗呀

咪撚再拎佢兩個擺埋一齊比啦屌你老味

Think again

根本唔同lv

人血張又做壞規矩 叫渣哥水門如何是好

人渣哥/人醬：龍門幫個騙子，可恥

渣狗： 我14年表左態
點解14年表態仲會同振美做FD既

計埋黃子華第三鑊，勞工組朝信用破產之路進發

以德報怨 cls

幫緊你幫緊你

不忘初心就俾你話成宣傳伎倆

黃色吳唱k

型撚到俾埋誹謗罪仲型

支持

出左啦

佢地好似19年中先割

有冇link or cap圖睇

唔理係唔係真心喇
但已經嬴撚曬

做乜鳩
公關嘅嘢係人都要有
唔係一個負面詞語嚟

你以為有公關公司先叫做公關啊?

以德報怨

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

先唔講真心定假意
只係公關技巧都贏晒渣家軍

公關災難好似係佢嗰邊wor

係張相比人貼左出黎先話割左席

邊有人痴線到咁架

張老板

想知其他人會點講？

大佬 唔知龍門好定壞

佢係以德報怨呢到

贏到開巷

輸唔起 發老脾

自己唔入poly幫手足就張生屌西裝煮咖喱屌到呢家
今次又肯定屌「又要告又淨係收1蚊呃PR」

ok 咁佢孭囉

想睇下咩叫真善

我都想睇

好L煩呀龍粉，
初頭唔知仲以為Marco 呃左街坊幾十萬。
嗰三幾十隻鴨，
每隻收三十蚊運費咪個千零二千蚊。
覆幾十人訊息都要時間，都要成本，
仲要其實真係好L煩，聯絡食店又要時間又要心機。
沙田去太古call van 連隧道都3佰蚊啦！
唔通D鴨到咗太古又會自動波識認返個買主嘅，
唔駛人安排，唔駛人派嘅，呢啲全部唔駛人工嘅。
人哋寫到明明白白點收費，完全唔明點解咁都可以俾龍粉攻擊？
唔通搞團購就要人做義工？憑乜嘢？
剛剛上星期，我哋香港仔店就俾其他人借地方作為團購燒賣取貨點，我答應前我都有問清楚佢哋有冇人手派，因為我冇可能用自己店嘅人力資源去幫你派貨，分貨派貨係要人工㗎！

人哋自食其力有乜問題？心水清嘅朋友都會計到數，搞你兩日，賺盡咪就千幾兩千......

呢單野令我諗起蘇C黃茶包事件，同埋若干年前一篇關於熱檸水成本嘅網絡文章......

龍粉！就算你地係咁拉人落水，都唔會轉移到視線，張生一樣都係一個仆街，呢個事實係冇改變過㗎！

呢d 咪真善

就算龍門做show
佢做都咁 我覺得抵喇
花咁多錢做show

其他人都可以做

bin c

喺佢角度諗可能
幫Marco用暴動罪打感情牌就係真善
張生主動開聲幫佢俾官司費咪係偽罪

召喚杜生

lets jam啲陷家剷快啲死啦

奶茶

咪撚再鬥黃
總之係黃店就食啦

希望會啦

渣家軍會唔會出暴動6C費

如果揹起暴動官司開支都叫偽善 Let's Jam我真係唔介意你都偽善埋一份 咁多人被告暴動你點都可以揀個幫

冇入poly嘅人屌入poly嘅人係做show
冇揹數既人屌幫人揹數嘅人係偽善
無證無據嘅人屌有單有據嘅人係人血饅頭
渣家軍真係永遠立於不敗之地

買緊gtr

黃店梗係食 鬥黃店就不了

開始屌龍門偽善

講到龍門咁仆街咁偽善
而家人地錢都出埋包你地包埋底
班渣陸水jam唔係唔上庭俾證據支持Marco哥掛?

想睇楊生仲會唔會死撐

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

張老闆

仲有一款呢

幫下marco 仔啦， 我睇唔撚到

見到key words 生意：無生意個個係我呀

眼入面得自己生意，幫手足？食得架？

又要屌，又要扮哂野

推

好柒

屌完唔認未夠好笑
佢果個沾沾自喜自鳴得意格先好笑

唔好話人哋冇學到教訓
佢咁做有佢既理由
相反以怨報怨都冇好處
佢要既係人支持
Respect

孔乙已feel

btw,想問下點解會del左基隆？

人閪ANITA吠出聲未?

Haters gonna hate

pin this

見佢收咗口 決定放過佢

屈機

想睇下佢本系書個內容

真男人

連登又轉緊風向

一向都係屌人渣軍

上面條戇鳩仔
識盲搵詞義 但又唔識語境
明明要褒嘅事 夾硬變撚左「中」
咁樣用詞唔係貶係乜撚野